LG G6揮手

有無巴打?
今日岩岩出機

會唔會爆炸

冇得換電，不了

5398 起碼跌到4698

有無圖睇
諗緊g6定s8

燒底板 不了

G5打後都唔會燒啦

冇835屌高通老母

妳話?

未來人?

呢一句 同上次g4用唔到 810

一大巴打落LG
逢單數先大賣

各位真係覺得咁差?我用落又覺得唔錯

g6 機身外型好正
去番classic 機身
不過and 機加佢相機有啲廢
不了

feature 黎講幾好 除左相機用入門野
但最怕部野過半年又有乜隱疾集體浮現

2398先買

G5之後你聽過人地話燒底板？

無事就唔會比人告啦 v20都奶野啦

note 7打後都唔會爆炸

我都知LG個名唔好 但無諗過真係咁少人用1

識玩一定等跌價入 LG跌價快是常識吧

屌你老母LG G4 V10 有已知嘅硬件問題都繼續賣

v10苦主

其實都應該係咁 5千買LG真係過唔到自己果1關 不過我見有轉台既話 就四千幾 所以就買左

四千中就話 四千尾都嫌俾多

正想講

算啦 都買左
希望唔會中伏

仲有人敢買LG?

一年後先知有冇問題

入面係寫potential devices

水貨已經4000有找

我部G5無啦啦開唔到機，停左係LG logo

同G4V10必死有得比？

V10仲有貨待清

嗨！

人人都知部機有問題
清極都清唔晒

halo
既打用緊?

老老實實G4本身真係好撚好用
可惜燒過底版搞到我乜撚嘢都冇晒

對G6係有性趣但都係睇定D先

s808 同s810係同期
s820 同s835差一代喎

g4 冇用s810火山u 先好

明明係lg自己唔揀810揀用808

單數大賣？g5賣得好差喎

lg同samsung永不錄用

唔買apple/samsung唔驚佢嬲你？

3個月後4字頭啦

LG出名減價快

LG又話燒板
三叔又話爆炸有烙印
罪大又話個rom垃圾
咁唔通用大陸機咩

其實LG都無乜野啊係個價跌得快姐
v20開心使用中

我一開始都諗V20定係G6好
V20依家都抵出
但最後都係要部防水
利申:之前部sony x compact自己白痴入水整死左 買左部z5頂住 點知810真係熱到可以煎蛋 所以頂唔順

去都襯低入V20

利申V10同G5都係未死板前放走咗
不過主機用iphone 7

g5唔會死v10g4先會
出面開post話g5死機個班人都係貪平買所謂*台水*既強國lego機

台水都有假野

唔係掛

有人已經拆過機喇
相機比人換過
香港賣緊2700
tobo賣緊1500人仔

食屎啦lg，完保養之後一定會燒底板買個個正白痴

有無人部G6個鏡頭玻璃已經花咗?

我買咗幾日擺褲袋,已經花撚哂

諗住拎去整,順手爆佢地一獲

外國都有

佢話唔係花

話coating吖嘛

不過點整走啲coating

啱啱出咗G6，用落幾爽

仲用緊G3

依家新機, 全部都係呢類設計

有啲on9仔裸機懶型咁
抵撚佢死啦

用緊G5
都想換G6
不過想等佢跌價
但見到s8
但用開G5雙鏡頭
真係好好用
未知s8有無

用緊nexus 5x
有啲想買g6

整體上非常滿意
只係個相機係世界級既垃圾

imx258
科技倒退
仲要cut 色譜感應
cut 埋紅外線remote 呢啲揀LG 嘅原因
真係

LG緊係等3個月先買 平到笑

3個月後買水貨

v20既相機會唔會好d?

一舊屎同兩舊屎分別

水貨就不了 g4打前都重敢買水

v20 相機好過g6

垃圾LG 送俾我都唔屌

利申: 用緊

咁邊部5點7吋芒以上既and.機唔係屎?

想買部G5 做後備

利申返：而家係有部舊android做後備但舊電就快死，model太舊，換唔到電

我指相機部份，htc U ultra 同 htc 10 都可以做到世界級，我唔明點解 LG 研發資金同技術唔會比 htc 少同差，但相機質數同大陸機無乜分別。

留名睇G6用家幾時出黎呻吟

吟緊

htc u ultra都靚，最慘係舊電。
一無保養好難自己換

你搵iphone同s8影呢個位都係垃圾
上網有g6vs s8相機評測
根本上lg神調較將imx258較到同s8差唔多

呢度邊度黎？得閒拎部s8黎影下

似上環

好多評測都有講過，LG 將個明明好渣嘅IMX258 可以較到咁樣真係好撚癲
但我都係唔明點解佢軟件調教咁勁，旗艦機唔用返好啲嘅硬件

利申：上網睇過相，未玩過實機

佢今代明顯追求唔凸鏡同2個鏡相同質素
如果用1/2.6或1/2.8應該都會凸鏡
都係個句要等可以等一下
反正黎緊咁多新機

用緊G5 但開始壞壞地 間中會lag同自動關機再開過
但比較少發生 應該仲未有事
G6部相機真係不了 同fd部G6比 我部G5好似影得仲好

用緊V20
因為cash dollar 到期點都要換咗先
但冇揀G6
5千幾蚊比啲cheap 雞硬件我咩事
V20個相機同G5比我覺得G5好d
V20影出嚟有過曝同偏藍問題
但imx 298 始終有相位對焦影夜位都會快少少
雖然冇得再16:9 full pixel
但LG 個軟件真係太垃圾
開相機APP永遠要load 5秒先影到野
快門速度又低
人用s820佢用s820

買S8 重好啦. 如果唔驚有機會爆炸.

買火險仲好啦
好快有得賠

g6都有相位對焦
不過相位對焦係夜晚係冇用既

如果唔係比佢個新MON設計吸引到都唔會揀G6
人地XZs快幾多 (特別係chrome, 快到痴線

g6相機vs s8
有個面具係牆兩部差好遠嗰張 g6先係真實嘅色

如果佢預先加載左係可以咁快

部機sot如何 見續航力好似幾好

神調較

不差 但唔係好
真正中規中矩

csl已經賣4980

G6定3t
用緊6plus開始lag機想換機

咁撚快

睇你想要咩 更新快近似原生an
聽歌/廣角鏡

兩個都好吸引

咁睇埋價錢
G6大鋪5398,而家送多1年保,/華仁/英京果D就4千6百幾,但唔知LG保唔保
ONEPLUS3T 3千7百幾,但售後一般
另外如果用開QC尿袋就唔岩ONEPLUS3T用

上台?

用G4一年多d就燒兩次底板
真係唔敢再用lg

頭先行過深水埗CSL問
上台47XX
淨機59XX

無可能代代都燒嘅傻仔

用moov 聽HIFi歌都幾食電

如果用緊uplan
4689$

某機構內部員工價

員工價無意思

點會冇意思？
識人就買到啦

我夠識人做LG $3450
sunmobile員工價4598
同佢簽多12個月又係4598
我搵個frd幫我簽應該易過識人做sunmobile

再講4千幾蚊買lg真係on99
過左5月等htc ocean samsung s8出, g6一定跌價(s821 cpu)

太陽網4598轉台幫女朋友買左
不過老老豆豆 an機好快降價
今代g6仲要係821 降價應該特別快

可惜係用821

等下v30囉

琴日換G3入左手
暫時睇部機功能上其實冇咩賣點
但機身係幾正
DAC就唔太識...好過G3少少
單春喇吧冇咩聲
都係壞機先換
早買冇難受, 遲買平幾舊

送多左一年保, 等佢燒板就去屌屌LG

speaker on g3 is better? or g6 better?

頭先出旺角
首先去星際i mobile，$4600，白色冇貨所以冇買
跟住去華仁，$46xx，但全部顏色都冇貨。

個哥哥仲話過左五一假期先返貨，到時會再減兩三百，叫我諗真d係咪要咁急買

LG跌價最快

聲量差唔多, G6清d

btw G6前鏡近乎gg, 雖然有廣角
(G3 2.1M G6 5M)
但G6個前鏡油化好勁, 模到食左屎咁
唔明像素高係咩改進

係咪開左美顏之類個d野

我都研究緊
用G6前鏡影對比G3影出黎
堂眉毛一pat野咁 G3反而一條條

冇得換電, 不了

正常研究個問題
防水係咪一定冇得換電?

G5靚好多 希望LG前鏡可以做返雙鏡頭

仲有人會買lg d垃圾機

我唔買lg 唔緊要呀，不如你教我買邊一部啦。。。

最近電話壞咗所以先入咗部g6 如果唔係一定等6月出Xperia Xz premium

moto defy

防水加換電

LG 自己日水都出過幾次啦
不過玻璃背就真係難啲

可能本身用量低
G3之前有舊電都係慣左一日一差

但急起上黎冇電換, 用尿袋真係相對on99

其實情願個背脊柒d

f2.2 光圈
呢家正常都要1.7-9啦下
s6都1.9

7 8月有機破穿4000蚊

根本Android機唔值咁貴

3個月座底跌1000啦
G6我諗跌到4千頭先入會開心d
不過等唔等真係見人見志

3千中-3千尾先買, 個心安樂好多